{
  "Eden AI is a platform that provides a range of AI services, including text generation, summarization, translation, and more.": "Eden AI 是一个提供一系列AI 服务的平台，包括文本生成、摘要、翻译等等。",
  "You can obtain your API key from your [Eden AI dashboard](https://app.edenai.run/admin/account/developer).": "您可以从您的 [Eden AI 仪表盘](https://app.edenai.run/admin/account/developer )获取您的 API 密钥。",
  "Generate Text": "生成文本",
  "Summarize Text": "摘要文本",
  "Extract Keywords in Text": "提取文本中的关键字",
  "Detect Language of Text": "检测文本语言",
  "Extract Named Entities in Text": "提取文本中命名的实体",
  "Moderate Text": "审核文本",
  "Spell Check": "拼写检查",
  "Translate Text": "翻译文本",
  "Invoice Parser": "发票分析器",
  "Receipt Parser": "Receipt Parser",
  "Extract Text in Image (OCR)": "在图像中提取文本(OCR)",
  "Image Generation": "图像生成",
  "Generate Audio From Text": "从文本生成音频",
  "Generate text completions using various AI providers through Eden AI chat endpoint.": "通过 Eden AI 聊天端点使用各种AI 提供商生成文本补全。",
  "Extract key sentences and create summaries from long text passages using various AI providers.": "使用各种的 AI 提供者从长篇文章中提取关键句子并创建摘要。",
  "Identify important terms in a text using Eden AI. Supports multiple providers, languages, and models.": "使用 Eden AI, 在文本中识别重要的术语。支持多个供应商、语言和模型。",
  "Detect the language used in a text using Eden AI. Supports multiple providers and models.": "使用Eden AI检测文本中使用的语言。支持多个供应商和模型。",
  "Identify entities (names, places) in text using Eden AI. Supports multiple providers, languages, and models.": "使用 Eden AI在文本中识别实体 (名称、地点) 支持多个供应商、语言和模型。",
  "Detect explicit or policy-violating text using Eden AI. Supports multiple providers, languages, and models.": "使用 Eden AI检测明示或违反策略的文本。支持多个供应商、语言和模型。",
  "Identify and correct spelling or grammar errors using Eden AI. Supports multiple providers, languages, and models.": "使用Eden AI识别并纠正拼写或语法错误。支持多个供应商、语言和模型。",
  "Translate text into different languages using Eden AI. Supports multiple providers, languages, and models.": "使用 Eden AI，将文本翻译成不同的语言。支持多个供应商、语言和模型。",
  "Extract structured invoice data from files using Eden AI. Supports multiple providers, languages, and document types.": "从使用 Eden AI的文件中提取结构化的发票数据。支持多个供应商、语言和文档类型。",
  "Extract structured data from receipts and documents using Eden AI. Supports general data extraction with bounding boxes.": "从使用 Eden AI的收据和文件中提取结构化数据。支持带边界框的一般数据提取工作。",
  "Extract text from images (OCR) using Eden AI. Supports multiple providers, languages, and bounding box coordinates.": "从使用 Eden AI的图像 (OCR) 提取文本。支持多个提供者、语言和边界框坐标。",
  "Create images from text prompts using Eden AI. Supports multiple providers, models, and resolutions.": "使用Eden AI创建文本提示的图像。支持多个供应商、模型和分辨率。",
  "Convert text to spoken audio using Eden AI. Supports multiple providers, languages, and voice customization.": "使用Eden AI将文本转换为语音音音频。支持多个提供者、语言和语音定制。",
  "Provider": "提供商",
  "Prompt": "Prompt",
  "System Prompt": "系统提示",
  "Model": "模型",
  "Temperature": "温度",
  "Max Completion Tokens": "最大补全令牌",
  "Reasoning Effort": "合理努力",
  "Fallback Providers": "备用提供商",
  "Include Image": "包含图像",
  "Image URL": "图片URL",
  "Text to Summarize": "要总结的文本",
  "Number of Summary Sentences": "摘要句数",
  "Text Language": "文本语言",
  "Specific Model": "特定模型",
  "Include Original Response": "包含原始回复",
  "Text to Analyze": "要分析的文本",
  "Text to Moderate": "要管理的文本",
  "Text to Check": "要检查的文本",
  "Text to Translate": "要翻译的文本",
  "Source Language": "源语言",
  "Target Language": "目标语言",
  "File URL": "文件 URL",
  "Document Type": "文档类型",
  "Document Language": "文档语言",
  "PDF Password": "PDF 密码",
  "Convert to PDF": "转换为 PDF",
  "Attributes as List": "属性列表中",
  "Resolution": "决 议",
  "Number of Images": "图片数量",
  "Text": "文本",
  "Language": "语言",
  "Voice Gender": "语音性别问题",
  "Speaking Rate": "朗读率",
  "Voice Pitch": "语音音音调",
  "Audio Volume": "音频音量",
  "Audio Format": "音频格式",
  "Sampling Rate": "采样率",
  "The AI provider to use for text generation.": "用于文本生成的 AI 提供商。",
  "The main prompt or question you want the AI to respond to.": "您想要AI回应的主要提示或问题。",
  "System message to set the behavior and context for the AI assistant (e.g., \"You are a helpful coding assistant\").": "系统消息设置AI 助手的行为和环境(例如，\"您是一个有用的编码助理\")。",
  "Specific model to use (e.g., gpt-4o, claude-3-sonnet-latest, gemini-2.0-flash). Leave empty for provider-specific defaults.": "要使用的特定模型(如：gpt-4o、claude-3-sonnet-最新、gemini-2.0-flash)。留空为特定提供商默认值。",
  "Controls randomness (0.0-2.0). Higher values make output more creative.": "控制随机性(0.0-2.0)。较高的值使输出更具有创造性。",
  "Maximum number of tokens to generate in the response.": "响应中生成的最大令牌数量。",
  "Level of reasoning depth for the response.": "答复的推理深度。",
  "Alternative providers to try if the main provider fails.": "如果主要供应商失败，则尝试其他供应商。",
  "Include an image in your prompt (for vision-capable models).": "在您的提示中包含一个图像(用于视觉模型)。",
  "URL of the image to include in the prompt (only used if \"Include Image\" is enabled).": "包含在提示中的图像的 URL (仅在启用“包含图像”时才使用)。",
  "The AI provider to use for text summarization.": "用于文本摘要的 AI 提供商。",
  "The text content you want to summarize. Can be articles, documents, or any long-form text.": "您想要摘要的文本内容。可以是文章、文档或任何长形式的文本。",
  "How many sentences should the summary contain (1-20).": "摘要应包含多少句子(1-20)。",
  "The language of the input text. Choose \"Auto Detection\" if unsure.": "输入文本的语言。如果不确定请选择\"自动检测\"。",
  "Specific model to use (e.g., gpt-4, gpt-4o, summarize-xlarge). Leave empty for default.": "要使用的特定模型(例如，gpt-4, gpt-4o, summarize-xlarg). 留空为默认值。",
  "Alternative providers to try if the main provider fails (up to 5).": "备选供应商在主要供应商失败时尝试（最多5个）。",
  "Include the raw provider response in the output for debugging.": "在调试输出中包含原始提供方响应。",
  "The AI provider to use for keyword extraction.": "用于关键字提取的 AI 提供商。",
  "The text to extract keywords from.": "要从关键字中提取的文本。",
  "Specific model to use (e.g., gpt-4o, gpt-4, grok-2-latest). Leave empty for default.": "要使用的特定模型(例如，gpt-4, gpt-4, rok-2-latest)。默认值留空。",
  "The AI provider to use for language detection.": "用于语言检测的 AI 提供商。",
  "The text to detect language for.": "要检测语言的文本。",
  "Specific model to use (e.g., gpt-4o, grok-2-latest). Leave empty for default.": "要使用的特定模型(例如gpt-4o, grok-2-latest)。留空为默认值。",
  "The AI provider to use for named entity recognition.": "用于指定实体识别的 AI 提供商。",
  "The text to extract entities from.": "要从中提取实体的文本。",
  "Specific model to use (e.g., gpt-4o, gemini-1.5-flash, grok-2-latest). Leave empty for default.": "要使用的特定模型(例如gpt-4o, gemini-1.5-flash, grok-2-latest)，留空为默认值。",
  "The AI provider to use for text moderation.": "用于文本监管的 AI 提供商。",
  "The text to analyze for explicit or policy-violating content.": "用于分析明确或违反政策内容的文本。",
  "Specific model to use (e.g., text-moderation-latest, text-moderation-stable). Leave empty for default.": "要使用的特定模型(例如文本适度-最新，文本适度-稳定性)，留空为默认值。",
  "The AI provider to use for spell checking and grammar correction.": "用于拼写检查和语法校正的 AI 提供者。",
  "The text to check for spelling or grammar errors.": "要检查拼写或语法错误的文本。",
  "Specific model to use (e.g., gpt-4o, gpt-4, grok-2-latest, command). Leave empty for default.": "要使用的特定模型(例如，gpt-4o, gpt-4, rok-2-latest, command)。留空为默认值。",
  "The AI provider to use for text translation.": "用于文本翻译的 AI 提供商。",
  "The text to translate.": "要翻译的文本。",
  "The language of the input text. Choose \"Auto Detection\" to automatically detect the language.": "输入文本的语言。选择“自动检测”自动检测语言。",
  "The language to translate the text into.": "翻译文本的语言。",
  "The AI provider to use for financial document parsing.": "用于金融文件解析的 AI 提供商。",
  "Public URL to the financial document file (PDF, image, etc).": "财务文件文件 (PDF、图像等) 的公开URL。",
  "The type of financial document to parse.": "要解析的财务文件类型。",
  "The language of the document. Choose \"Auto Detection\" if unsure.": "文档的语言。如果不确定请选择\"自动检测\"。",
  "Specific model to use (e.g., gpt-4o, gpt-4o-mini, gpt-4-turbo). Leave empty for default.": "要使用的特定模型(如：gpt-4o, gpt-4o-mini, gpt-4-turbo)。默认值留空。",
  "Password for protected PDF files (if applicable).": "受保护的 PDF 文件(如果适用的话)的密码。",
  "Convert DOC/DOCX files to PDF format for better compatibility.": "将 DOC/DOCX 文件转换为 PDF 格式以获得更好的兼容性。",
  "The AI provider to use for data extraction.": "用于数据提取的 AI 提供商。",
  "Public URL to the document file (PDF, image, etc).": "文档文件的公开URL(PDF、图像等)。",
  "Return extracted data with each attribute as a list instead of list of objects.": "返回以每个属性作为列表而不是对象列表的提取数据。",
  "The AI provider to use for text extraction.": "用于文本提取的 AI 提供商。",
  "Public URL to the image or document file.": "图片或文档文件的公开URL。",
  "The language of the text in the image. Choose \"Auto Detection\" if unsure.": "图像中文本的语言。如果不确定请选择\"自动检测\"。",
  "The AI provider to use for image generation.": "用于生成图像的 AI 提供商。",
  "Description of the desired image(s). Be specific and descriptive for best results.": "想要的图像描述。对于最佳结果是具体和描述性的。",
  "The image resolution (e.g., 512x512, 1024x1024).": "图像分辨率(例如512x512, 1024x1024)。",
  "Number of images to generate (1-10).": "要生成的图像数量(1-10)。",
  "Specific model to use for image generation. Leave empty for provider default.": "用于图像生成的特定模型。默认值留空。",
  "The AI provider to use for text-to-speech synthesis.": "用于文字转语音合成的 AI 提供商。",
  "The text to convert to speech.": "要转换为语音的文本.",
  "The language and locale for the speech synthesis (defaults to en-US if not specified).": "语音合成的语言和区域(如果未指定则默认为-美国)。",
  "Choose the voice gender for speech synthesis (defaults to Female if not specified).": "选择语音性别用于语音合成(如果未指明则默认为女性)。",
  "Adjust speaking rate (-100 to 100, where 0 is normal speed).": "调整语音速(-100至100，0为正常速度)。",
  "Adjust voice pitch (-100 to 100, where 0 is normal pitch).": "调整语音音音调(-100至100，0为普通音调)。",
  "Adjust audio volume (-100 to 100, where 0 is normal volume).": "调整音量(-100至100，0为正常音量)。",
  "The audio format for the generated speech (default: MP3).": "生成语音的音频格式 (默认: MP3)。",
  "Audio sampling rate in Hz (0-200000, 0 for provider default).": "Hz 音频采样率(0-2000, 0, 提供商默认值)。"
}